【安心偷食】自認大花筒IG狂晒名牌豪買Hermès 黃心穎：馬明養不起我

許志安與黃心穎出軌事件引起全城轟動，桃花旺盛的黃心穎不僅被外界封為人夫收割機，亦被指為人貪慕虛榮，經常在IG狂晒名牌，愛歐遊買車買樓買名牌，以120萬保時捷跑車代步。黃心穎早前出席活動時，更自認大花筒，直言「馬明養不起我！」

從黃心穎的IG所見，不時見到她上傳名牌和歐遊照片，其中她上傳價值7萬元的Hermès Birkin Bag；CHANEL J12手錶，亦需售價2.38萬元，貼文中稱，「做人有時就係要寵壞下自己」，連胡定欣都忍不住留言：「You are really sooo rich。」

▲ 黃心穎分享CHANELJ12手錶。（相片來源：黃心穎 IG）

黃心穎亦是潮牌SUPREME粉絲，她早前上傳LV聯乘SUPREME的圍巾，現時炒價已達1.1萬元。而在她的IG中，亦經常見到她分享歐遊照片。

▲ 黃心穎早前上傳LV聯乘SUPREME的圍巾，現時炒價已達1.1萬元。（相片來源：黃心穎 IG）

對於她經常在IG晒名牌，黃心穎2017年8月出席腕錶活動擔任大會司儀，接受媒體訪問時直言很享受自己賺錢自己花的感覺，被問到當時仍是緋聞男友的馬國明有否對她許下承諾？她直認自己很大花筒：「他養不起我。」

年紀輕輕的黃心穎已有樓有車，2013年與家姐黃心美以近1200萬元購入鯉魚門Ocean One高層A室榮升業主，實用面積755方呎。該樓盤只有一幢大廈，樓高31層，位處油塘工廠區，前望三家村避風塘，飽覽無敵海景，遠眺港島東一帶大廈。據了解，心穎現與姐姐黃心美同住該單位。

2013年黃心穎買入該單位時，黃心穎更向傳媒表示，單位由父母出錢買，黃心穎則負責供樓，主要為日後家人從加拿大回流香港作準備之用。隨後她又於2017年5月啟德天寰開售時，亦現身售樓處，據知當時以855萬元購入2座低層B單位，實用面積約500平方呎單位。

不僅如此，去年黃心穎更豪擲120萬元買入白色保時捷跑車，她亦有在IG分享自己洗保時捷的照片，貼文稱，「洗車原來好治癒。」

▲ 黃心穎豪擲120萬元買入白色保時捷跑車。（相片來源：黃心穎 IG）

乜佢搵到咁多？

屋企有錢

屌你老母咪撚再吹奏呢條mk妹level 嘅女人啦，屌你老母人獸交仲有討論價值啦仆街

做雞咪得

出道至今公司一直力棒有收入, 本身屋企環境又唔差作為藝人其實呢D唔算係咩, 樸素到養架COROLLA,買精工同著UNIQLO先係新聞.

佢話過自己細個屋企好慳唔富有...

商場show 賭船show 廣告又多 加加埋埋年賺三四百萬實有

徹頭徹尾都係嗰種俗氣臭雞格

黃心穎曾洗腦式誘馬國明棄母 密謀獨霸兼狂洗男友錢！

着起龍袍都唔知太子啦 整容賓妹

唔怪得係鯉魚門

鯉魚門原來係指兩姐妹

*似

做雞唔難

出咗名 過夜唔平

黃心穎亦是潮牌SUPREME粉絲，她早前上傳LV聯乘SUPREME的圍巾，現時炒價已達1.1萬元
7千都有 1.1萬點搵出黎 成年前出都重有人買?

互相掩護

叫佢做雞未免太低估佢殺傷力，依小弟愚見睇過《森美旅行團》淺草區(劈瓦片)嗰集嘅就知點解佢係隻可以一腳封喉嘅鶴駝，唔知鶴駝係乜水嘅可以睇呢篇嘢補課：

如果無睇錯個隻係左手嚟 點解好似見到個背脊
自己試下做就知個姿勢好唔就手
另外黃隻手唔知有冇咁粗
我只希望隻手係馬明黎

呢件臭賓著乜都有陣柒味
仲有好撚樣衰呀臭賓穎

以後可以一心做雞仲高收入

連登已經冇神探

連登已死

有能力就OK
佢包養馬明.

咁人地買名牌係人地興趣姐

高鐘雞有無連登巴打會試

公屋富户

楊老闆(楊秀惠)嗰煲就買Chanel手袋都高招過人，買俾自己係流嘅，犒賞姊妹係堅嘅。

2萬零蚊買隻錶都未算好rich姐

成身名牌想學人扮貴婦

Lihkg見到佢之前有張相好似戴Franck muller
反而post隻二萬幾嘅？

巴打..好彩你正職唔係真係偵探..

咁都唔算好有錢姐 你話隻錶二百萬就話

連登神探全面進場

揸cayman

胡定欣串佢

試下左手擺右邊 用右手自拍

其實你話係咪好貴都唔係好貴姐
全部都係買個隻牌子既副產品/最低級

佢啲hashtag好尷尬 好mk

Keanu Reeves

佢家女之前viutv講過養自己要一個月7萬起
所以要搵好多錢做人

許志安都幾有錢

係波鞋街賣鞋d mk都個個daytona
成球野既新車都係一街都係
仲要話佢層樓冇俾首期淨供

馬明點頂到佢咁耐

係咪因爲夠淫

心美先西利

上過公子會講錢錢錢錢

一個月要10萬先生活到

屌做咩

唔係十二萬咩

佢家姐搵到錢既，但佢就唔似搵咁多，話晒TBB食佢一浸

實有人包啦

啲大台姐仔接咁多廣告
搵到幾百萬一年唔出奇
不過搵得來洗得去
睇佢老左無哂樣無哂野做點折墜好過啦

[url]
[/url]

馬明真係好仔來

屌 笑到

CHANEL J12手錶，亦需售價2.38萬元

同住咁許生咪

你講果D應該要級數有咁上下先做到
一般曬下普通Chanel , LV 袋
OL都大把 其實幾low level

依家咪人獸交lor

You are really so rich

咁唔只一個咁點計

唔好影衰啲名牌啦屌佢老母

過街老鼠

通常d女明星都會用下名牌 但係又好少好似佢咁用到下下都要大大個logo....
著件衫都要大大隻字隻BALENCIAGA

呢條八婆無得撈啦
香港歌影視圈臭名遠播
睇佢仲點有得咁招積
返大陸都唔掂，大陸好多 mi粉

其實唔算大花筒

老奉要人養，果然係雞。

真係好撚樣衰

好慘

on9到你。。。

咁睇胡定欣好似同賓穎都算係朋友
但係又會係sammi ig留言支持

黃心美話自己公屋長大喎
可能d家姐又釣到金龜 睇落有錢

Source ?

公屋長大，邊有可能一家都移民哂去加拿大。扮哂野

仲要四個女都大學畢業，英屬哥倫比亞大學。一個女嫁澳門有$人，一個做空姐，另外兩個

真係有個訪問 黃心美係咁講
講到係公屋好多回憶咁

冇懷疑過佢細個唔係住公屋，不過講到咁慘唔多信lor

以前幾like佢，覺得佢幾有氣質。而家覺得佢假到死。早排比人爆左佢玩姐弟戀，仲要大條仔12年。一睇就知博入豪門

第時比條仔玩完，咪飛你lor

邊單新聞

做記者真係好搵
屌人地買咩都講一餐
唔想知呀
冇獨家片就收皮啦

同家姐同住
個晚

高手

其實唔計架porsche既話
佢都唔算好大洗
大把女同事平時都差唔多買咁多名牌

屋企冇$$冇人脈, 點會有TVB小姐亞軍

佢棚牙真係 見親就好想一野扑碎

胡定欣係同馬明再見亦是朋友先愛屋及烏留意吓賓穎咋
知道賓穎背叛馬明自然會同佢斬纜
同埋撐同馬國明一樣係受害者嘅sammi
（再加上佢好似都俾陳展鵬張振朗嗰D玩弄過感情？）

拎d臭雞蛋掟柒佢條八婆

呢個牌子係咁 冇計

森美間公司接既show差唔多全部搵佢做司儀
你話好冇搵？

森美

佢家姐又話佢屋企住公屋

Btw諗起baby架三手林寶

完全冇氣質 根本襯唔撚起

我唔想嫁咗俾你之後要半年先買到個LV

其實佢老豆同佢都唔係搵好多錢
不過好多人送禮物俾佢呢d明星

架林寶佢老公送架，你抽水都有個譜啦

女人嘅用處就係比條仔玩㗎啦

連登仔不嬲雙重標準㗎啦

咪就係笑佢老公買架三手林寶

Supreme 嗰啲都算，但錶兩萬幾唔係貴

幾姐妹全部加拿大籍，點會住公屋？佢屋企就算唔係富豪都係真正中產啦。

睇你冇job 賣身家

有穴兄弟自然有棒姊妹

見到佢話係左手已經腸都跌晒
應該係照住鏡做呢set動作先會覺得係左手

利申：同佢阿叔係同事，聽過佢話以前住公屋，後來從事地產！

有冇人願意去問價

價錢回落返賓妹價先試

you are really soo rich

其實有咩好笑
佢兩個揾到幾多億係人都知啦，要買新車點會買唔起
冇錢買架三手就話充大頭鬼好笑啫

連登仔平均月入十萬是常識吧

啲taste 大陸蝗咁興乜著乜
又要大大個logo

對比另一個是非精

投胎得好 無計。我都想有個有錢老豆